其實薩利亞咁撚污糟不如執柒咗佢啦

唔好同我講pizzahut/box eurogogo 都污糟啦你睇唔到姐。

係呀，我就係睇唔到，我理得佢係廚房入面打完飛機煮野食，咬住口煙煮，我睇唔到呀ma大佬。

而薩利亞就由頭污糟到落尾，間間餐廳開唔夠半年，地板唔拖，餐具有漬，夏天又多蚊蟲，最慘飲野d杯好似洗都無洗，同係廁所食飯有咩分別。

反觀其他餐廳起碼門面野做足先，食落口都舒服啦，我情願俾多少少錢去其他，都好過食佢。

歡迎薩利亞員工入黎平反

點解你又去食？

有人拎支槍指住你迫你食？

弱智

啲杯斟水會浮起一層油

無食過又屌人無食過憑咩屌

從來唔食。。

唔試又點知污糟 一陣無食過你班人又話無食過屌乜柒

你唔去佢咪執囉ON9
又要食又要屌
利申:一次都未食過

就係食過贊會知咁撚污穢囉
唔通未入過去就知咩

哩個真係痴線

我都覺, 開左冇幾耐都係咁

以後唔好食囉笨柒

而加唔食就唔屌得咩 你食完餐廳 open rice google map都會俾評語提人唔好中伏 or講下感想

D杯真係好污穢，勁多油，我上次去，要自己用滾水洗一次先敢用

食過一次已經冇食啦
要我排咁耐隊入去所有野痴立立既，我俾多少少錢食pizza hut，意粉屋

真。講污糟佢認第二無人敢認第一

D管理出左問題

洗一次都係會有要自己拎條毛巾去抺勁耐

諗起有d唔用飲管既就咁飲

一兩間污糟都可以話員工有問題
但香港真係間間薩利亞都污糟
我覺得係香港呢邊公司既管理好有問題
枱啊杯啊黐𥹉𥹉
隻杯裝D淡而無味得顏色既水係會見到水面有油

利申: 咁多年只食過5次唔同地方薩利亞

得個少少人工咪hea洗囉

吊牙
#243184

上兩星期食完 覺得塊面同個頭都好鬼痕

所以好少食 見好多日成日幫襯
佢啲雞翼自己都可以整到/買到啦

想嘔

有次係屯門果間食
去斟汽水
幾隻小強圍住左部機

食過一次 難食到仆街唔敢再去

啲人仲排成個鐘去食

大快活都試過

成間野都不知所謂

見到啲環境咁唔乾淨 要報下食環跟進下

海怡果間 d人都唔知係咪做野 有個男人 類似經理 一邊執枱 一邊同遠處另一人大聲傾計 點知冇為意 執到一杯氣水倒瀉 佢純粹用幾張紙巾抹下枱就算 成櫈成枱都係呀大佬

柴灣果間 成個場撻地 度度都係痴痴立立 麥記d智障員工都識拖地啦

我上面講果兩間 竟然都算係新開架 但係一入到去 污糟過十年嘅花園餐廳添呀

咁樓豬食過幾多次

Pizza Hut 真係多打手

氣水機有甲由 個濾嘴冇人嚟唔洗
洗嘢用水候射兩射就入洗碗機
成間公司最乾淨就係湯(唔包碗)
每人放工前就殺下老鼠咁
幾乾淨吖

好似係因為冇請洗碗姐姐要員工自己洗，例如編你今日洗碗就全日都洗碗

因為間撚屌野為慳皮洗碗阿姐都唔請。每間鋪都係長期搵個樓面去頂埋。同埋就算閪到煮舊屎出黎都大把人排隊爭住食。所以最緊要係快。翻到枱。其他野理撚你

咁撚誇張

食完一次明知污糟你又再食

我之前問過個staff 佢話唔係油黎嫁 係部機有問到

環保撚又贏
去薩利亞應該自備餐具

打錯 係部機有問題

水吧勁污糟，地下黐立立

斟完見到有條彩虹係杯入面，即刻倒撚晒佢

佢唔拖地已經係死罪，執台都係求其搵紙巾抺下，真係唔明點解咁垃圾既餐廳要排隊。

大埔 沙田 各一

咁就解釋到點解咁污糟
因為唔係同一個人長期做
大家都抱住「我今日鳩洗，聽日都有人做㗎啦」心態去洗
大家都係過一過水就算

隻隻杯有油之外仲要有殘渣痴住，好肉酸

衰過食m記

唔知報食環會有咩反應

是但啦平丫嘛，總有一堆無咩要求嘅會排隊食
你有要求嘅咪以後都唔好去食囉

而家夏天 仲會好多野飛來飛去，d員工有咩可能係咁惡劣環境工作。

呢間唔係日本餐廳咩
點解會咁差

日本好食又大兜足料好多
香港就愈縮愈細兜

好多窮撚學生去食
邊食邊屌

無反應囉
有反應就晨早改善左啦屌

有班mk仔仲會鬥快洗。佢地會覺得自己又識夾碟洗碗又快係好撚有工作能力好撚為公司出到一番力

上星期先去完
屌！佢塊抹檯布到底有幾耐冇洗過，全場都勁臭

佢d杯好倒米 用紙杯算啦
呢個價錢黎講我覺得d野食都唔錯啦
出餐都快

傻仔 你就真係弱智 梗係食咗先知中伏

佢哋一定係餐廳股東嚟
咁仆心仆命為公司

可樂溝水

佢地冇職位係負責洗碗。洗野係last order完左由本身廚房煮野d人自己洗，碗碟通常都係抹兩圈過一過洗碗機就算，餐具都係求其抹，份糧咁少邊個同你咁認真洗。想乾淨真係唔好食薩利亞

利申：去做過幾日part time之後再冇食過

之前食見到隻蜘蛛係碟同隻杯度 即刻鳩縮

報食環啦屌

我屌上次去斟野飲有隻蚊係入面

仲衰過深水埗免費派飯比廢老啲食堂

做咗兩年

係咪因為洗潔精果啲，有啲茶餐廳都係咁

薩利亞又唔畀錢人請洗碗
梗係hea做
利申做過

日本咪一樣污糟 果pan洗碗水5, 6個鐘都用同一兜
日本店長講到明唔比另外開水洗就唔得
只不過日本分店無香港咁多人食 洗碗唔洗洗咁快
起薩記做真係狗也不hi

利申前日本+香港員工

前幾日食先見到曱甴

幾年前做過一年,真係好撚污糟,唔打算平反。

發夢見過洗唔切碗就咁用毛巾抹完就再放食物。

當你知道出面比百幾二百蚊都係食咁上下質素既時候
你就會知佢係唔會執，仲會愈開愈多分店

因為洗碗機啲水一日淨係換兩次

得幾間係乾淨少少

去依間野食野好似去茶記咁 一定要斟杯熱滾水 用黎浸餐具

其實你都幾煩下

發夢係九龍舊區果間幫手洗汽水機啲嘴果時見到幾條白色蟲。

係

日本公司喎 爭住奶啦

唔好呀⋯⋯又平又好食

真係間間分店d杯碟都好嘔心
有一次個架上面真係隻隻杯都有漬有油
有d仲有食物殘渣
我有一刻以為果堆係未洗
走去問店員有冇乾淨杯
佢指住答我果d係架啦
我話 唔洗我講你都知咩事啦下嘛...
佢話 ： 係呀 係咁 冇計 我都知

只要一日有窮人就唔會執

係咪已經取代咗名將？

真,佢地以夾得多,洗得快為榮

日本薩利亞都係平，但乾淨好多

過橋飲品

之前係飲品吧個櫃底有隻死老鼠

試過食食下野有隻小強係台底爬上黎台面
嚇到轉台

差到冇人幫襯咪執

屌，你都On9
整果個份量List 入面啲㗎仔定好曬
見細兜就即刻舉手叫換啦，柒頭
比我做碗碗多料，拿拿臨用曬啲飯佢整少碗

樓主甘得閒係度屌
直接Email 去佢地公司啦

薩記食客質素劣過茶記
叫果一百幾十野擺滿台
啲仆街阿叔阿姐個個當曬自己大爺
試過忍唔住都喝鳩隔離台啲撚樣對人禮貌少少

當年我地叫呢啲做聯合國

真 嚇到即刻賣單走 有一埋甲由爬出黎

我識有人會扮乜都唔識就唔洗做咁多野

睇嚟弱智嗰個係你啵清

呢啲呀叔口吻好難聽

咪係,我當時碗碗都大大份。快快手整完就休息啦～點會特登比少你啦？
而且有個磅架

薩利亞都有打手

向日本總公司投訴

我次次食完都會即刻肚痛屙爛屎

但開親d人都好撚期待
睇下馬鞍山分店就知
個個仆住去爭屎食

磅唔磅我唔知
不過知道一早整定準備入爐
唔會咁得閒一日煲幾次大煲飯

馬鞍山喎,沙漠有嚟架喎。我覺得情有可願

但係肉醬多利亞好撚正
不過已經好耐冇去餐廳食
因為自己識整

屎都無得食
蕯記仲要收10個個排

服務咁差

我果時禁左用大煲飯lu.
要on99咁用普通電飯煲。
整完之後就放左係室溫環境成日

食過日本京都個間 好乾淨

啲碟一定有上一手食剩既野痴係到

其實日本都係唔乾淨好汚糟
雖然係17年

之前去食完即刻就腸胃炎
嘔到七彩全部都係雞肉多利亞陣味
衣家行過見到都想嘔

呢啲先識撈
做得快要幫啲做得慢,心諗佢地都戇鳩鳩

支匙羹有撻漬
：喂呀哥，換過支丫唔該，未洗乾淨。
：(望一望)哦！粒飯痴住乾左之嘛！洗過架啦！
：所以咪話未洗乾淨囉
：咁麻煩架

試過有隻老鼠由廚房跑左出樓面,嚇親好多客。

有人甘你老母未

部機出油

之前屎都無得食
有屎食已經好好

食譜

點解禁用大煲飯？

因為會同啲碗同鐵板放埋一齊入機洗。啲杯冇油就假。

沙漠而家多咗好多連鎖餐廳
冇咁沙漠
咁污糟分分鐘平幾十
轉頭用返幾百去睇醫生

好似話啲飯硬啲難食啲(真心聽前店長講)

極多師奶阿叔排
已經同屋企人講左叫佢地咪撚食

係，屌。班MK仔心態，部野有問題，唔係我錯，冇人需要負責解決呢個問題，大家照食就得

Sor 笑咗
雞肉多利亞

應該專請左死囚做員工

早排夜晚去一間新開嘅食，食完兩個人都痾到仆街到宜家仲要晚晚行過都見到超多人排隊痴撚線

又係依啲傻閪廢老口吻

有次去食啲叉既罅位係有層跡支支都係
見到即刻走左

問題係排隊排到咁，咪越做越柒囉，都有人食架啦

777

係咪馬鞍山

其實唔明點解去食嗰啲人接受能力咁高
係咪真係冇選擇到要去冒住肚痾風險 都要食

粉嶺，我唔知係唔係得我地頂唔住會痾，冇理由中過伏仲咁多人排隊，要平我寧願食老麥

甘你老母甘你老母甘你老母甘你老母甘你老母甘你老母

冒住肚痾風險都要食？
隔離有三哥有mos burger有上海野
上面有大快活有beans
係咪窮到咩都唔驚 就因為佢夠平

窮撚特別鍾意食
根本就係求撚其塞食物入口填肚，仲要污糟

Fd要食先去食 唔明有咩好食

其實唔係玻璃肚 就算望到d碗碟咁污糟
咩胃口都冇啦
要平真係去食大快活大家樂我都唔食佢

屌，人地全部啲野好多奶黎
又芝士又忌廉，唔係個個腸胃頂到

寧俾人知 莫俾人見

有冇人去柴灣果間食過

啲野糧又少又廢又難食又貴 唔知點解好多中年人士會鍾意食 同樣價錢 好食嘅大把

Mk仔管理層全面掌權
日本人制度已被無視

利伸：做過

屯門新墟果間由朝排到晚
勁撚多廢老叫個意粉攞杯水除晒鞋勁大聲講野

有次食完勁肚痛差d 瀨屎

唔好去

啲公屋撚最鐘意食

門面都咁污糟，廚房真係唔洗諗

d餐具碗碟真係

薩利亞個地版長期痴立立

試過見到啲杯有唇印

上次去元朗個間一入到去臭撚到

啲膠杯真係好撚cheap

先利申，從來無食過
但係見呢度成日有人屌間嘢污糟，但係呢間嘢好似係日本嘢，佢地總公司會容忍到？

因為我喺日本見嗰間係好乾淨，應該係嚟到香港之後劣化

真係污糟到仆街
以為一間半間，點知好多間都咁

send email去日本總公司投訴啦

其實岩岩由日本黎果期係唔錯
乾淨好多，meun完全唔同
又多好多risotto，pizza底又唔同依家

依家完全放唔入口

啱啱開係最乾淨㗎嘛

我真係好撚同意你依句
雖然我搵錢唔多 但唔介意比5-60食lunch
最緊要係乾淨衞生
為左貪平搞到腸胃炎又要比錢睇醫生
真係咪撚制

做過
可以話你聽
入面洗野係極求其
冇人會認真卒杯杯碟碟
真係唔好食咁多

屌拿星記得讀緊中學時仲日日LUNCH尻衝去慈雲山中心個間食
次次都7 8個同學要等勁耐位先入得 之後有一次食食下野有隻小強唔知邊到爬出黎 爬撚左係個同學隻手到 佢成個人彈起 周圍D人即刻緊急疏散 離佢六尺遠 笑撚到我地仆街
個次之後就冇再食過 但個同學因為咁比我地笑足一世 次次出黎聚會問食咩 個個都話薩利亞

食過一次 以後唔敢再去

日日排隊排到

食過兩次，之後冇再去食，都唔明點解d野好似冇人洗，勁多油

洗碗都係呃人

啲餐具同自助區污糟到

d 餐具勁污糟， 冇一件架餐用得落手

香港無食過, 但呢間野竟然要排一個鐘?
係深圳北站送人個陣食過次, 環境味道價錢等感覺仲可以
但如果要排就肯定不了

聽講啲樓面員工要輪流洗碗
咁一定係亂洗㗎啦

d員工先痴線
個個好似總有d精神問題咁
一d不斷自言自語
一d就當對皮鞋係溜冰鞋咁
一d就瘋狂彭碟彭凳

我懷疑啲鐵板冇洗過

10年前啱啱進軍香港嗰時啲管理都ok
衞生都唔錯
仲記得一開鋪有幾個日本中坑入嚟睇住個場
跟住睇咗一兩個月就走咗
衞生就開始差
十年後咁污糟竟然排晒長龍

同你依啲弱智做朋友真係慘

有咩事就會彈句有人拎支槍迫你同我做朋友？

借錢仲勁 有人拎槍指住你借比我？

你見到既咪乾淨囉
裡面就

我都去過海怡果間
海怡果間條友唔多識分位人入去坐

平野無好

講黎聽下

日本食又唔覺
但香港就真係勁污糟

多人食就得啦
咩價錢咩服務
連洗碗都請唔起

屌，其實好撚憎香港d服務態度咁撚西
係咪得香港既服務業先可以屌d客或串

支持
或者叫東張西望報下得唔得架

計返份量其實都唔係平架講真，佢只係每碟份量少，俾食客可以揀更多野食。

屌你味負評我做乜撚嘢

其實乾淨呢家野睇店長，所以間間分店唔同
不個有個共通點就係間間都好忙，所以間間都無暇清潔

點解你唔同意又要衝出黎鬧人弱智？

有人拎支槍指住你迫你入呢個post？

有人拎支槍迫你留言？

弱智

窮撚先食

你呢個又吹大左喎佢意粉pizza 算多喎你平時食開咩更加大件同抵食

佢根本都無請一個專洗碗既人返黎食
係d員工要輪流洗
係洗得好hea
杯都係一次過放一機洗
唔會同你逐個逐個洗
利申 之前做過 做到成隻狗咁

我係得開張嗰陣食過一次

因為窮撚先食
執咗食唔起其他

中華沙律有蟲

上次去食 叫左碟雞翼加多利亞
坐左五分鐘左右雞翼就黎左
碟多利亞我催到第三次佢先同我講話廚房漏單
頭兩次催完之後唔撚幫我跟 我等撚左大半粒鐘
垃圾員工

係撚 間間廚房污糟就係
起碼冇唔乾淨到出鋪面
杯杯碟碟全部有漬 無一幸免
你搵間同佢差唔多嘅餐廳出嚟大家評下

其實咩人開呢間野

如果你搵到香港一間pizza hut既地下係痴笠笠咁你咪話人係打手囉
Pizza hut至少環境乾淨舒服同埋最重要係啲餐具唔油

其實要屌真係屌分店，好多連鎖既分店都差好遠不論食物定衛生，揸旗果位可以影響好大

有邊間連鎖店係咁

唔屌咪多人去食咪唔會執笠

真係成間野都好多油
野食 枱 拖化 連佢地員工幫我地抹果塊布都係
有次去到坐低好唔舒服就走左

日本食好正常

依間野根本就係低級版pizza hut
又細份又難食
真係無一樣野好食 d飯硬，但d汁又多，食落又濕又硬
D pizza就更加垃圾，唔好講專整pizza既餐廳，甚至係有pizza食既cafe都比唔上
扒餐就更加垃圾

依間野根本就係比d想食high class少少既窮人食

個地下油到痴撚線

因為班chil登仔乜都唔識

拎飲管咪可以剩係飲油下面d水lor

邊間

記得當年用一杯清水同一塊布抹晒成間鋪

青衣新開好多人食 排到

啲三文魚係零保鮮情況下放左一日

西九

睇黎你未食過大陸啲國企老飯店直頭當啲客係狗咁

如果一次都冇食過 又點知佢好唔好食？
唔食又點屌呢logic fail
冇樓主or 其他人屌間野 未食過既人又點知
你個利申真係柒撚曬

通常係啲賓賓留低，試過中招。

幾年前係慈雲山個間食見過有米奇係天花個啲管道到走黎走去 開頭見到即刻同兩老講 佢地仲要唔信 後尾佢地再望真係見到都O撚左之後就再無食過任何一間

污糟都大把人食 一到假期 次次經過 都見到大把人排隊等食

間野唔係開比你食架

睇黎你先係弱智

保安

新墟間薩利亞成間曱甴屋咁 隻腳會比佢黐撚住

上次喺熊貓間薩利亞食 靠牆位 男朋友坐對面
望住佢傾計嗰時眼尾見到有粒黑色野喺牆到 認真睇先知係小強
叫個店員清理完佢都拿拿聲食埋啖飯走人!
已經幾個月無食了

塊地痴泣泣

我係員工都覺得好撚污糟

用汽水拖地？

入職嗰時經理已經講過一定要做野快
上菜快 執枱快
薩利亞夜晚可以做三 四轉
啲客真係好閪
等得耐會嘈到你仆街
所以啲杯都只不過係直接用洗碗機洗

地下笠痴痴就因為有drink bar
啲父母會由得啲𡃁仔自己攞野飲
試過2個鐘內連續有5個𡃁仔倒瀉野

又唔想等 要快 又要乾淨
就唔會係薩利亞依個價啦

利申：前員工 薩利亞狗也不屌

唔係

之前見過有同事未洗手去pack啲餐具 見到餐具有漬又唔攞去洗過我自己都做過呢個位 過唔到自己嗰關一定會洗手

間鋪衛生有問題=客既問題

又係你個弱智，一早block左你，block埋右，見親你都講埋啲19野。

最弱智既係員工執碟又冇托盤又冇推車 一定要夾碟層層疊咁拎番廚房 點餐部機又廢 成日出錯or lag

張樓契十年都未貼到

洗得乾淨同等得耐唔耐關係唔太大wo
要做多幾轉客咪買多d 餐具快手執野

將軍澳果間長期有曱甴陪你食

佢係測試緊香港人容忍衛生惡劣嘅食肆嘅底線，咁多人排隊，證明好多香港人食屎都無所謂

間間都有

以前食覺得好好食
估唔到入面係咁污穢

你咁講又假左啲

係元朗個間食過兩次, 兩次都係店面見到有曱甴仔周圍行
真係痴撚線
自從第2次之後就打死都唔去薩利亞食野

香港有邊間係乾淨?

以前名將啲碗碟仲污糟

窮撚食野想又抵又好食又乾淨，邊有咁撚着數

上面好多唔知係咪死大陸仔留言定咩料
死撐爛撐講到唔食過點知間野咁垃圾，明明自己食開屎又唔敢認
間野個朵咁臭, 正常香港人都唔會去食㗎啦

但好多人食wo 排哂隊咁
講多d 有幾污糟得唔得

死撐爛撐...講到唔食過點知間野咁垃圾，明明自己食開屎又唔敢認
間野個朵咁臭, 正常香港人都唔會去食㗎啦

我當你真係咁撚折墮
衰極唔會連pizza express 都食唔起呀?

日本無野喎，以前成日食

垃圾餐廳去少D啦，全部急凍食品

早年啱啱打入香港，食第一次有驚喜，當時又平又好食又唔污糟
後來都擺脫唔到越做越差嘅命運

細路你見識少呀...

做過都覺得污糟，係勁hea洗所有野都，啲叉仲要有積

我又唔太覺 同咪我去親食都唔會叫野飲所以冇用杯

好大關係

買幾多餐具都係多餘
咪又係要洗
更何況唔係餐具不足
係大家寧濫勿缺
一枱人三個人可以攞8,9隻杯
特別係有小朋友個啲
供不應求 收返嚟嘅杯就要快啲洗
如果唔係啲客會鼓燥
因為唔夠杯用
你要啲客去理解
因爲想洗乾淨啲杯而要佢地等係天方夜譚
啲客只會覺得要等係唔得
所以人多嘅話就頂盡入機洗一次就算

點解污糟就要執咗佢
又唔係因為污糟而冇人食

屌你老味，五年前都好撚正常
上個月去一間新開嘅試
杯係有飯、檯唔撚乾淨、汽水區地下痴立立

已經唔係唔乾淨問題，成班員工好明顯新手都唔新手
一班intern咁撚樣run間餐廳

嘢又唔係好食，去pizza hut俾貴至少唔駛浪費一餐

狗都唔屌，諗起食到一肚氣，屌佢老母

我想講 沙爹王都係咁 仲痴線

用曬啲飯整飯嗰條友要自己再煲過架

好似話成個慈雲山中心都好多老鼠唔止薩利亞
聽聞依間舖夜晚會有啲老鼠係啲收舖洗完嘅碟上面行
第2朝開舖就咁用

其實呢間野轉用即棄餐具好過啦

試過一次係薩利亞隻匙痴住條意粉咁俾我之後，幾年無再食，真係怕左

sorry...撳錯負皮....
我原本想撳回覆.....

嘩老鼠? 我會即刻走人

冚家剷搞到好撚似去左恆河邊食野咁

寧願食kfc、mos,呢啲即棄用具嘅快餐

食過一次應該唔會再食..汽水區個地真係痴立立

早幾年都好少少
近幾年真係冇再去過
個感覺仲差過去街坊茶餐廳

地板真係

已經無食好耐 反正樓下有20蚊燒味飯，28蚊便當，37蚊手撕雞飯，7蚊包，10蚊腸粉

啲杯污糟到 次次拎都好油咁

自己煮啦 意粉

雞翼你去買cp雞翼 叮或者焗熟或者煎都得，然後加辣粉就係

之前西九果間 岩岩開d 杯已經好似無洗咁
倒d可樂落去 見住d油係度朗下朗下之後我淨係食雞翼算

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

傻閪先吹湊薩利亞
隻杯洗極都有浸油

食唔屙代表個身體又昇華到另一個層次

廚房仲乾淨過樓面先最搞笑

利申：以前做過

8-9年前得荃灣一間分店既時候就好食
而家

好得人驚 好彩個次食完就再無幫襯過但成日同兩老去食慈中間譚仔 大獲

同意

你做邊間

但日日都好多人排

食開euro gogo

洗碗嗰啲收緊48蚊個鐘
冇留低上手隻金牙已經偷笑

報食環 有冇用？

真係好撚污糟
可能根本冇落洗潔精去洗
永遠有浸油咁

試過食pizza諗住鋸開佢
點知個圓鋸出水

食過兩次已經知唔洗再食(一次係因為新開先去食多次)
屌你老母真係弱尻柒知先會去食...尤其係品味貼近大陸閪啲人先會去!
仆街到樣樣都好似即食呀罐頭嘢咁...啲細路學生就當係天堂又叫又嘈又倒亂個飲嘢位!
啲家長為左省錢扮顧客既唯一選擇...根本樣樣嘢都唔撚好食!
每一樣都肯定可以係叮返熱出嚟俾你食...
以上係個人感受!鐘意可以去驗完腦再去幫親!之後同自己講:香港人係咁架啦!

其實係日本都係劣食
最平既家庭餐廳就係佢

連個drink bar都淡過人

嗌外賣囉 用一次性個啲盒同餐具
不過環保撚又會屌

試過食食吓有小強爬出嚟
同waiter講佢直接一手攞抹布壓死咗佢

半日，12-18/18-23

利申做過

多客 但人工低 唔夠人做
但大粒野又要係咁入客 結果咪得個快字而唔要質素

有16個傻仔負評我